［復仇者聯盟3］大家覺得邊個會死？

我就覺得cap會死嘅，大家點睇？

Iron man
Captain America
Thor

合約完死硬

佢地好似會拍埋第四集喎

合約完可以寫個靚位比佢引退，唔一定要死嘅

不過隊長死硬

Vision

點接到THANOS果下

全滅

BBQ

loki

A4拍完啦喎

DC

有師兄話睇左已經講左死隊長＆養女啦

用盡食奶力

已經睇咗？wtf

唔好呀

thano

冚球剷

Loki?

數以億計既人類

等到想死